**Приложения для авторизации/регистрации посетителей сайта по email**

Задание -- нужно было написать python/django app для регистрации/авторизации пользователей. Интегрированием этого app занимается другой программист.

[ссылка на задание](https://www.fl.ru/projects/3800326/realizovat-registratsiyu_-avtorizatsiyu-po-emeyl-na-django-20.html)